「咁小事」大家咁小朋友既？

喂人地警察同黑社會合作，對家都當無事啦。對家有無割蓆？

咁細一件事就陣腳大亂？點做大事。

你望下人地啦，出完黑社會，又射爆隻眼，又福建幫。人地都繼續面皮厚，扮無野。

人無恥則無敵。
你地繼續失民心撚，和平撚。繼續政治潔癖啦，你地咁樣，連普通辦公室政治都輸啦，仲想同共產黨鬥？

自推

10連

推

光復香港之前不如先光復連登